全部人靜坐，咪分到邊D係人係鬼

挑撥。。。衝突。。。捉鬼。。。帶頭個D 呀
靜坐塞爆。。。無位比人入

前線阻止鬼帶頭沖 做得好 不分化 不割席

自推

Push

現實係唔夠人